Gundam 一年戰爭秘錄 算唔算神作

自護敗走地球嗰集 渣古俾班鐵球屈
睇住聯邦一車車上黎宇宙阻唔到

重力戰線都好睇
不過整個死神出黎做乜鳩 死亡筆記咩on99
整裸女聊天室仲好
寧願睇個叉妹

講實驗部隊好撚正 好多奇怪機體

youtube 有齊

自護肯量產鬥狼，奧迪薩就唔洗輸得咁慘

鬥狼唔量產係因為駕駛員技術需求高

淨係每集的標題名都好有意思
最後一集技術士官個場戰鬥配合個op好燃好熱血
加埋呢句對白
僕は今、戦うべき男として、ここに来ました。そして、このコクピットに座り、本当に分かった気がします。男たちが、命をかけた戦いを見守ること。
唔係自護拎的我都覺得係神作

冇睇，鬥狼即係邊部？

勁好睇

係咪交低枝槍俾艦長嗰集

有對手嘅坦克

睇左依套先開始鐘意自護
Zudah真係好撚型
btw依套首首歌都好神
Mr Lonely Heart

入面d戰艦轉彎好似泊車咁快

鬥狼型到

開得快得濟會爆

唔開咁快咪得

軌道疾馳的幻影youtube del咗
邊到可以睇返

突登係iTunes 買咗主題曲

自護萬歲

星戰咁

有動畫既咩

.... ?
真實係噉喎

Star Wars 先唔真實

套野入面既機設寫實，入面好多機體反映左泛用性唔代表一切，沙漠戰戰狼機動性高可以單挑幾部渣古。不過要數到最深刻既莫過于茲達，出場去大氣層回收奧迪沙自護殘餘兵力果下真係起曬雞皮。加埋首主題曲時空のたもと，真係撻著我既自護他媽士。